---
title: Woensdag 11 Oktober
subtitle: Zo goed als af
date: 2017-10-11
tags: ["blog"]
---
Al de deliverables waren al af, dus ik heb niet veel kunnen doen, in de tussentijd heb ik geleerd voor het tentamen. 
Ik heb daarna een workshop gevolgd over het leerdossier. 